有冇人個女朋友以前係公廁？

真心想知

如乜乜乜鬼野會然

公廁既進化係咩

有阿 佢係洗廁所

有得進化？

咁又點

我係公廁

公廁又洗廁？

Yes

散左之後變左公廁就有

公厠嘅定義係咩? 之前分別有十個男朋友上過算唔算?

你又會知既

算掛

薛可勇老婆

好大波個個

出現了

第一任ex，佢話年少輕狂以前上網識人就啪啪啪，total有7個唔同男人屌過佢，我聽到後就無再擺過個心落佢度，屌左3,4次就飛左佢，成為第8個

利申:有用套好彩無染病

7個對比起樓上10幾個都唔算太差

Stick on her vagina

我係 宜家單身
諗緊好唔好同下任男朋友講
定一直瞞住佢

留名

幾多手

絲打點公廁法？ Share下

想知

唔好害人啦

留名聽故

keep住換唔同sp （單身時）

曾經有個ex係公廁

咁有幾多個一共

我個名果個係

講多d
全盛時期有幾多個sp
分別同過幾多人扑過？

有一個ex係公廁
根據非正式統計佢依加應該都拍第16次拖。
平均每個男朋友一齊時間係3個月至半年不等。
每次拍拖同分手既套路都係一樣，
專搵一啲A0毒男去flirt, flirt到咁上下就會講自己以往so called既「經歷」比個毒男聽，
又話現任有幾唔好，然後等人同情佢可憐佢，
希望可以拯救佢同佢一齊。
每一次同人分手前都會搵定好哂下一個（可能仲開始左段時間）就會同現任講分手（原因無架，係咁數你啲佢睇唔順眼既野）。
但佢最強既地方係由認識每一位A0毒男到一齊可以只需最長半個月時間，
最快果個聽佢講一日就搞掂。
然後基本上你冠名左係男朋友就已經可以啪啪啪。
我有問過佢點解要拍咁多次拖，
佢就話因為自己成日起感情同理智之間爭責，
理智成日話想搵個有錢人照顧佢下半生，
感情就話鍾意親果堆人都係唔有錢。
所以佢一「清醒」就會想分手。
不過講到尾都只係想玩。
不過我真係鄧佢呀爸呀媽慘，
因為佢起屋企人心目中係乖女，
而佢個樣雖然唔靚，但都係乖女樣，所以呃唔少人。

知道個ex依家個女朋友係

咁你係唔係

我宜家單身咗半年
一共8個

未同最近呢個ex一齊時
就另外有4個

你幾大 仲想唔想搵sp

22
宜家一路都仲有
未搵到適合對象拍拖

姐多過十二
做咩唔搵一個長期？冇新鮮感？

cityu EE?.?

唔係，唔好追問啦

新鮮感係其次 重點係搵唔啱
有d技術唔好，有d太...短...
所以一直換

幫我含撚

陳寶蓮

你唔會沉船？性同愛分到好開？

計埋ex, total 16個

我諗會

未打完sor

我諗真係愛你既唔會介意你以前有幾多個

會唔會覺得自己好濫

服了🙇

我諗會沉船係因為本身鍾意對方
或者做完之後鍾意咗
我未試過呢個情況啊
全部都本身係朋友嚟

16個都冇沉過都幾叻
我諗我分唔開性愛

點搵返嚟？

我都希望係
其實我對上一個ex知道我有過sp
仲要有個係佢兄弟添
但佢冇介意 仲好愛我
最後係我覺得自己未定落嚟
仲想同唔同男仔有性關係
所以決定咗同佢分手
佢係好男仔嚟 唔想拖住佢

好好

全部都係本身識
朋友 同學 同事

我有啲興趣認識你 求pm

咁咪好多共同朋友 咁都聊到上床月

叫Nicole?

唔啦 本身識會好啲
（其實我應該叫fwb，sp唔夠準確）

仲等我以為我依個ex已經世界級
原來有咁多人都似佢，唔係叫Nicole呀！

係嘅 但正因為咁大家都唔會爆出去（希望...）

可唔可以做個朋友

以前？
依加都係呀 樓主

絲打係咪好大食

成班係到吹水無開名講有條女好好屌
原來同一個人

點為之短 小弟so call 大過正常人 聽講香港15cm average? 之前個sp貪玩度過好似有17 一直唔比我屌到最入 你見識咁多 想知通常幾大

我識左個咁既女仔之後就對呢D事麻木晒，有幾多EX有無落過仔一腳踏幾多船都唔會驚訝，條女簡直改變左我個世界觀

係... that's why 單身時要搵sp/fwb

港女 bagel

係，我都係自從同左依條女一齊之後就完全對女人既價值改觀

變咗你問我答post定係厹招募處？

不如絲打開個 我俾16條仔屌過 你問我答？

扯咗計，目測：
最短試過7cm...
最長都係得17 （我唔好彩lol）
平均大約12

好驚wor lol
Btw 連登係咪暫時未有pm功能?
係嘅會好d...

有小朋友叫唔叫？

我21

不如開返個post叫: 我係免費雞係公廁係肉便器，你問我答

條女之前有冇去過外國讀書

其實離題了
對唔住係我令大家離題lol

變左估人遊戲
無去外國

樓主
btw 公廁冇樣睇

唔該哂 我無問題了

認住d公廁名先

其實屌得多真係會闊哂 黑唔一定 有做好清潔唔會黑 大多可能天生

的確我係，
就係因為依類人先易中伏。

高佬係咪大係大碌d

問下呢度d絲打係咪本身樣正身材正先做到公廁
定本身有咩搵食技巧

女人有性慾唔奇，乜女人都有同男人一樣既性支配慾咩

你正常樣，免費俾人屌，又唔洗負責任 ，係男人都屌啦

不如再深入啲
我想問下 唔計百人斬了
你地介唔介意ex 落過仔

想問你有無覺得自己鬆咗？
擔唔擔心有性病？

唔覺
有sp話我緊

擔心
準備去驗

會唔會好難再愛一個人？

屌你老味 咁都有狗公
答21 cm 果個 係咪精上腦
想人同你扑野 收檔先

唔通d黑妹個個公廁咩
顏色係天生, 當然也會因年紀, 使用次數, 沉澱而變黑

樂觀

sp, 真係男人都鍾意
無責任, 又唔洗比錢包

有冇絲打答

啊！！！！！我都好想搵sp啊！！！

我？ 我21歲
放鬆d 啦腥港人

隔住都聞到...

幾個女仔fd同你差唔多，仲好肯定佢地係絲打 但願你只係另一個公廁

自己有個facebook朋友係公厠，上門就俾屌，依家同條mk仔一齊

全部ex都比好多個扑過點睇 乜香港有處女架咩

老泥同公廁你點分？

4個ons
現任係第5個sp 所以我個心都唔係幾定

以前我當啲男人自慰棒咁
呼之即來 揮之即去
有個做完愛想進一步 我心諗你係咪諗撚多左
最癲試過半夜三更想要 叫人荃灣搭的士去元朗（我屋企）
第二日就block左佢

啲仔真係做到自己cheap晒
我既感覺就係好似買餸咁 任揀 揀啱就翻佢牌

我入黎以為係得巴打講
結果變左睇幾隻老江湖講自己既戰績有幾輝煌
仆出黎認自己係公廁

18歲 19男朋友

產房

搵食姐

pm ok?

女朋友叫陳寶珊
唔肯定佢係咪公廁

D仔係點樣識？定你比人撩？

男人係咁架啦，正常女仔 你話想比人屌 邊個會唔來呀
搭的士咁濕碎 搭飛機都來呀

Lizhi 巴打有料爆？

"以前係"
一日係雞 一世係雞啊

其實公廁係計次數定人數

點會冇
社會壓力迫到女仔覺得自己唔應該有性慾啫

我諗人數

陳寶珊

ex相信已經係

同我ex一模一樣 呢啲人應該仆街死

接受到唔係自己女朋友係公廁，sor我係自私

ex係初戀 到而家仲係單身
肥絲冇人喉

點開口問人做sp/fwb

會唔會係似數

女sp好耐之前有一個
佢自己都認左有兩個
跟著玩過兩次無神神從良
就無玩lu

都幫唔小A0 毒撚破青

佢呢種人真係

秘密

屌你老母呢個post海量厹
見有幾個公廁姣西答你地野就起勢咁叫人pm
一係就講自己好撚好撚長，好撚粗
搏乜撚野呀屌你老母
鳩痕就上返你d 5p喇

可能成班了柒綠染佐Aids，仲似為咁著數經常有免費閪屌，奶佐野都唔知，條女可能連自己有冇咩病都唔知

你又會知既[/quot我個Ex都係咁 一散左就唔知做乜春變到成隻雞咁 同勁多男人扑野

其實呢個問題好想講好耐

如果有個只拍過1次，但1日黎1次。2年都過700次

如果有個拍左3次， 但時間唔夠，次數唔多，隨時仲小d

公廁係點計先

公廁唔係多人用咩所以人數計？

同一個人呢啲唔係叫專一咩

求pm

公廁緊係計人數
係自己屋企個廁所柯幾多次都唔會變公廁

問黎都多餘，如果係前者，咁你老母都係公廁

咩以前一日公廁一世公廁

以前有個ex本身係處
之後畀我玩完自暴自棄
好似20歲已經同過8個搞
我同佢散左都有keep住問佢同新男友有冇搞到
20歲之後冇再問
而家佢應該26歲,唔知會幾多個

曾經有個同我短暫分手三個月，到同我一齊返時佢自爆同五個同事上過床....

ex/現任就無
但有個已絕交既女性朋友依家應該過百人斬
幾年前佢同我講過而我又數得出既男人已經超過十個
後來有獲誤會而同佢絕左交
但早排再聽聞佢仍然死性不改周圍同人扑野 個個月都有不同既「正印」男朋友+幾個SP+一夜情+亂咁同追佢既人扑野 仲好似唔戴套食藥同人玩中出
識佢耐少少既人都知佢係個超級公廁
唔識佢既人就當佢係純情女神 佢身邊一大堆狗公同兵
諗起都嘔心

有啲女話自己乜撚有性慾性需要
然後大條道理話自己有sp乜乜乜
有啲仲要同自己啲男性朋友搞過哂
都仲夠膽死話畀人知

唔知就以為咁樣好威
其實成班仔喺背後笑鳩你容易食
茶餘飯後拎你出嚟講
話上次點樣中出你幾撚爽
對奶又點點點...
塊閪鬆係鬆咗啲
但唔洗錢有得屌算係咁啦
然後笑鳩圍內啲青頭仔
想破處就搵阿邊個邊個啦
好過畀錢叫雞啦

你話做到咁幾撚賤

最撚好笑係同自己圍內識嘅人搞過哂
仲要天真到以為係朋友人地就唔會講出去
呢啲傻閪根本唔了解男人呢種生物
男人認屎認屁最撚拿手
唔洗負責任又有免費閪屌
會唔同班老死分享

有過好多個ex定有過sp定咩？

我係你既話，我唔會講

如果sp就話轉姐
如果係男友呢？
定係試左技術先比做男友

邊個撩邊個？唔驚佢趙完唱？

高登講就ok, 識左男友千其唔好講

落街買包煙都能碰上九個幹過你的男人.jpg

之前個sp係公廁（18歲）
佢仲問我玩唔玩3p
2m 1f

利申：講堅無吹水，但而家無聯絡

交友Apps? 我估

最重要既野你冇交代到
有冇玩到3p
過程係點

將來扮純情, 只係拍過一次拖
大把人照顧下半生

唔洗你擔心

無玩到
我唔識佢條仔
到時比人屈錢就麻煩

會唔會你滿足唔到人呀？

扮純情從良 邊有人知

你點玩人可以搞到咁

超過3個都臭臭地啦

其實好普通,咪破完處玩厭飛

點解唔再聯絡

上面D....20 個唔到就瓜瓜叫....

識得幾個去過SEX PARTY 玩GE, 因為就來埋單,所以唔玩..

PS. 佢老公都知佢玩.

Player？

個人心理上冇話刻意要做player,只係隨感覺走
但外人睇落應該會似player
因為都係不停換女,玩厭就飛

老老柒柒一定有，覺得對方好似屬於我咁

臭雞

其實接受到係咩玩法？
愛一個人唔係應該係自私架咩

可能一開始就係咁所以接受? 我唔知...
可能個男GE 冷感....比個女GE去玩.

我有個ex係「為左夢想你可以去到幾盡」

求contact 岩岩散左😂😂

分咗手之後佢就係公廁

調教完之後去咗英國讀書，之後散咗
喺英國變咗公廁

wechat : EACD255
求絲取暖

個post好dirty

我識得個女仔 真係乖女嚟 讀女校 21歲仲係處女 但自從一年前畀第一個男朋友呃咗隻豬飛咗佢之後 個人就開始變得好隨便 係咁上網識男仔 之後約出嚟見面 唔知有無扑過 聽佢講就話唔敢再同人扑 純粹想放縱自己同唔同嘅男仔出街 近呢3個月終於搵到個珍惜佢嘅男朋友 佢又變返乖乖女

做過公廁既 好心就唔好諗住洗底瞞住人啦
要為自己做過既事負責 坦坦白白 人地接受唔到咪算囉 總會有人會接受到既

淫賤不能移姣婆遇著脂粉客

碌鳩有15cm 有冇巴打岩
絲打免問 或者同巴打扑野時你可以係格黎摔碟

其實乖唔乖同扑野人數冇關係

你阿媽做雞你都介意啦，何況自己條女

15cm 咁短唔好拎出嚟講 ? 👌🏻

反而想問女性對條仔係處男會覺得點

佢好似只係同好多男仔出街 拖手同錫就一定有 但扑就應該無 佢自己都話搵水泡 不停搵 至少好過上面班免費雞

其實識著公廁女朋友真係好慘
你要做公廁既就自己去做，但幫你埋單個d 真係好撚慘

我男朋友係 我會覺得好正 佢未屌過任何人 我接受唔到佢屌過第二條女再走嚟屌我

之後扮純，咪一樣當乖乖女
件事好似無發生過

咪大家happy

其實有sp有乜問題
咪撚係道扮曬野啦個個
有閪你會唔願屌?
如果唔係就唔好要求你女朋友係處啦
利申藍絲 同10個人以上扑過現任唔介意 我都好愛佢

無經驗有排調教

即係男人會笑處男青頭
女人會覺得處男乾淨純？

人性係自私

想上全世界靚樣身材正女
然後自己娶個樣靚身材正女

我諗係

Hi咁多位絲打我係青頭

最憎青頭

青頭點都好過usb啦
同青頭唔一定唔識架喎
有睇片架嘛

嗱，耶撚飛機都唔打，等自然排出
就真係接受唔到啦

青頭冇乜技巧都算
好易沉船
其實又唔一定usb
有些少經驗最好

我覺得你咩人咪配番咩人囉，
你自己180成身肌肉無肥肉無暗瘡自己係處先好咁幻想囉

成日覺得想d女外表斯文內裡open床上淫既都痴線
你係唔係表現成熟穩重專重得體有禮，床上精力無窮先

其實點先join到玩sex party?
定係圍內自己友搞？

又唔係sp，無話沉唔沉既
無經驗又醒既我ok
小小經驗都得以
Usb做男友就多左啦

我以前個sp係朋友個女朋友，我個fd一番工就叫我去佢屋企扑野，可以中出，維持左幾個月之後就無再搵
之後個朋友同佢都散左 ，應該到依家都唔知我射個佢條女，我唔知係咪有小小變態，成日覺得食人條女果種感覺同征服感

有果D 網呀...你搵下..

自己搞過...煩到PK...

我都想搞
最衰身邊d人接受唔到

識GE 會出去玩都唔玩. 容不易講比FDS 知....
到時仲衰過比人PO 上網.

有邊個男人想自己條女畀好多人屌過㗎 正如女人都唔鍾意自己個男人屌過中出過好多女 如果唔係公廁 或者搵SP嘅人 應該都希望自己或者對方係屬於自己掛？

其實sex party既過程大約係點？

有3種....

1. 大酒店房, 無咩野規則, 去吹下水, 佢會同你講野就玩得. 如果想搞玩緊果D 直接落手就得, 我望到你砌你望到我砌. 少人GE PARTY就會咁.

2. 多房酒店 OR 團體酒店/住宅/別墅, 都係吹水>入房>沖身, 有時要SHARE 床. 想來多P 要問過先. LOOP 到你唔得為止.

3.有房酒吧, 鬼佬/婆多. 吹水>房...出來沖涼,再吹水>房....LOOP 到你唔得為止.

收檔啦你，依家唔係講緊搵sp有沒問題，係鄧日後幫你埋單個個慘炸 ,念起自己老婆以前同咁多男人做過，心到up埋

嘩，好似好high class咁
我都係出番去先

認真問唔係搵交嘈
如果單身女人唔搵sp可以點解決需要？

青瓜

宜屌不宜娶囉
你睇下佢娶唔娶你先再講

其實不論男定女，單身唔搵ons, 唔叫雞
都係diy架姐？
你巴定絲

捽碟

道德撚: 自摸, 玩玩具, 忍

佢地覺得要有愛先可以有性......UM...我唔反對. 但唔會咁做...

咁我都想反問....究竟係有性慾先定有愛情先?

點解老婆同人有過"有性無愛" 的關係就係慘?

個老公之前有無愛過個EX 都係得佢自己知. 又有咩野資格話慘?

1,搵男朋友
2,diy

我強調沒講過搵sp有問題，不過sp=雞鴨，自己諗，依個世界都有大把a0男人都沒叫雞，我諗佢地都係覺得叫雞始終唔太好，或者想盡量留個好d 既身體比未來老婆/女朋友

起碼你自己都有諗過下係咪真係好啊，唔好視sp為理所當然，完全沒問題咁，你未來老公真係唔好受架

個人覺得女性就好似一把鎖，男性就好似鎖匙，兩個一齊左之後or結婚就係一間屋，有邊個屋住鐘意用個比人開到闊哂又反哂出黎既鎖？咁你間屋仲點會安全點會長久？

我係巴
我對叫雞無興趣
所以有時上網識sp

身體上。女人2個月左右無做就會細番。但顏色就唔會變番pink. 闊就唔會好似你想像差嚴重。除非插佢果d 全部係拳頭咁大。

反而係性觀念會開放。。。闊左的唔係西，係性態度。

我有個同事又係咁，一年拍5 、6次拖，咁我問佢你唔驚第時男朋友介意咩，佢就會答我話洗咩同佢地講

你話搵男女朋友都算啦，真心相愛既話日日扑都沒人理你，但搵sp同雞鴨根本沒分別

雞鴨要錢
sp唔洗
sp好似cheap少少

識到應該無咩邊個想叫
除非懶

其實唔洗咁勞氣
每個人都有自己意願
唔會阻止任何人守身如玉
我自己鐘意扑野都係我既事
不過硬係有班人鐘意label人地

香港地中意扑野好似係罪黎

我好懷疑果D 話有SP的女人CHEAP 的人有無當女人係"人"....

咩野叫用得多會闊左 XXX , 有需要咪做LO...

女人有滿足自己慾望的權利, 如果覺得女人只有塊西有價值果D人,

證明佢眼中無愛,只有屌西.

明明眼中只有屌, 但就屌9人比人屌. 虛偽.

女人係人
但對比男人係低等
好多野只有男人可以做女人唔得
正如我接受到男人搵sp覺得係正常
但女人搵sp係不知羞恥公廁雞

其實都岩既，但係將來結婚會唔會誠實講番？

其實我想講男人搵sp 都係等於叫雞，一定唔係好事先，比未來老婆知你插過無數女人，又係心都up 緊埋

番去石器時代啦bye

低等你又搵？低等你又娶？
唔好要呀

唔鼓勵亦唔反對人玩，
但反對人玩要又要個處既

單身真係慘
叫雞又比人話dirty
搵sp又話唔道德
即係係屋企打飛機假鳩最健康

低等就唔搵唔娶？
狗低等你會唔會唔養？

其實認自己公廁有咩問題？
覺得無問題就唔會就走入黎取暖啦

膠都廢事比

你估我想？

屌你老母成班公廁講到自己好有經歷又乜又盛 包裝到好似你唔想做公廁 但又身不由己咁
屌你啦 拜託你地唔好拍拖害人害物呀就算人地唔介意你地都唔好害人呀 一陣又話唔想傷害你又話你值得擁有個更好 聽到都打冷震

利申 單身狗 冇女朋友係公廁

依個世界係咁唔公平
得罪問句，男人去搵SP 係咪得先?

係
有d野係男人做就得，女人就唔得

我自己意見係無論男女都唔應該搵sp 但你地有權利同自己決定去搵唔搵 冇人逼到你 但d人話咩有性需要喎 屌你咪diy 靠自己囉 唔洗再問 我亦唔支持男人叫雞 冇話幫邊一面

但如果俾我知男朋友/老公去滾/滾過我都會好傷心

你呢種觀念都比現代人底等........

我覺得男同女一樣咁嘔心
連自己性慾都控制唔到 根本同畜牲無乜分別

男人有樓可以玩，因為有價有市
女人都一樣，自己賺錢買樓唔靠男人咪有權揀自己想做既野

只係你自己咁認為, 咁的諗法同現實脫節.

現實係:

男人搵食, 講一百句都未必有一個.

女人搵食, 講一句有一百個.

咩野唔得? 你殺左佢? 我笑了....

駁唔到
比一時既性慾控制 就出去叫雞或者搵sp 真係好可悲 仲要講咩以前或依家有幾多個sp真係好撚嘔心 講出黎話你叻咩

冇男朋友走去搵sp為解決性需要 請問你同一隻狗一隻畜牲乜分別？
諗起要幫你埋單嗰個就

我係覺得人可以控制自己既性慾
唔一定要好似禽獸咁搵人扑野先解決到
Diy唔得既咩
原本性係愛人之間最親密既行為
依家好聽就開放左 難聽啲根本就係隨便
好似食散餐咁 仲要日日唔同人 保守撚真係接受唔到

慾望感覺係可以控制GA 咩? 你唔食飯一日可唔可以控制到無餓GE感覺?

你講壓抑 "性愛的衝動" 下話?

再講, 強姦人果D 先叫控制唔到自己下話?

點證明你唔係呃西屌先話愛對方?

我唔會呃西屌 因為我呃鳩插

人類有愛先定有性先? 愛呢樣野幾時開始有記載?

性就唔洗問. 人類仲存在.....

都係性啦..咁點證明你唔係為左性而講愛?

咁有性欲都唔解決係咪連狗都不如

性唔係愛對方的表現. 係本能.

我

點解我要證明先
依家唔係講自己點面對自己點睇自己？我自己知我唔會冇愛有性 但我唔能夠保證對方同我一樣

點解唔可以控制到?
唔該你搞清楚，飢餓係天生
任何生物一出世就會食嘢維持生命
而唔食嘢係會死的 依個先係唔可以控制

而且性係唔會令人死 令人有生命危險
唔該你唔好混淆視聽

性慾每個人都有，每個人都有大小
可以有好多處理方法，例如自行解決性慾，做其他嘢分散注意力
而唔係下下一有鳩痕西痕就係搵其他人扑嘢

如果你要講強姦，咁係條友唔單止生理有問題
係連心理都有問題，連理智都無埋WOR
咁係控制方面「大」同「小」GE分別，並唔可以代表你搵SP就代表控制到性慾WOR阿哥

照你咁講，咁唔洗結婚忠貞專一啦，你周圍搵人扑嘢
咁我講同畜牲無分別有咩問題?
畜牲可以周圍扑嘢，無近親相姦依個概念添

你地係咪搞錯左個次序,

根本"性" 就係延續種族的本能.

係"知性" 令人將愛的意義硬塞落性到, 用來勒住人的性衝動.

只許男人叫雞不準女性扑野
高登就係咁

性慾同食慾都係慾望,係感覺, 係延續生命種族的本能.

我個POINT 係你用錯字. 唔係"控制" "性慾".

係 "壓抑性衝動".

你個名

又無需要質疑既
過到自己就算啦

女朋友接近17歲時開始同我一齊，以我所知之前試過同2個男友1個同事做過，同2個男仔出過火，算唔算公廁？

樓上16個sp 又話咩係ex嘅朋友
仲好意思講出黎 將自己包裝到身不由己
啲男人當你 咋
有時候驗一驗好過喇

你抑壓唔到，有咩分別?

比起16 17個依d都係Amateur

笑撚死

佢無講過身不由己，
分享下無須要咁姐
自己決定自己承擔囉，
不過驗下係好既

個女朋友你既又洗乜將佢放上黎公審

我GE行為係點同你講野唔準確有關?

我有我GE 問題.你有你GE問題..我啱唔代表你錯. 我錯都唔代表你啱.

其實女人同過越多人扑嘢，性經驗更多，係咪會更識享受性愛？

照你咁講 人類天性要傳宗接代 男人屌西是本能 咁其實佢有冇另一半都可以大條道理周圍搵閪屌搵鳩插 就唔關有冇男女朋友先去搵sp事
即係都係同畜牲冇分別啦

我覺得佢地唔坦誠面對自己GE 慾望, 話人地有慾望係錯就覺得好有問題.

仲要人身攻擊....好幼稚, 我覺得我要出聲.

放得開去感受就唔洗經驗多.....但你講的係事實.

回應主題而已，我並無任何公審意欲

REPLAY : 係"知性" 令人將愛的意義硬塞落性到, 用來勒住人的性衝動.

事實太多性伴影響健康...但坦誠面對自己的慾望再去選擇.

然後自己負責. 如果唔係有病, 對之後的伴侶無所謂對唔對得住.

一句講晒，你接受到自己女/男朋友有SP?
或者，你同佢一齊緊果時，佢同你講想搵SP，你介唔介意?
唔洗講咁撚多廢話

agger,就係想講依樣

呢個TOPIC 係講 "以前係" 以前係我唔理.

如果係同我一齊時就唔得.

我地一直都係講緊"之前", OR 單身果時做過XXX.

搵sp 唔係問題，但日後做你伴侶個個知道一定hurt,
同埋就預左比人話公廁，搵得sp就預左要認

之前見到個有BF 的大波妹偷食就話屌啫....單身搵人屌都屌??

其實值觀無對錯既
不如大家聽就唔好攻擊啦

要同你講GE亦都講晒，接受到自己咁嘔心
亦預另一半知道GE話可能會分手/ 可能唔會
唔好以為淨係對自己負責任

女人做咪中出飛，咁簡單
簡單講就係女人應該忍男人偷食
但女人自己要守婦道唔可以偷食

Sor現代人都仲係咁諗
法律同輿論保護女人
男女奧運分開搞
都係顯示緊社會依然當女人係低等過男人
一日女人充當緊弱者角色一日都係低等

好多厹

不過我都係正常男人我明
諗住留幾句言睇下有無得食免費餐
反正留言唔洗錢，有機會好過0%機會

但你地一直同緊個男人扮女講呢d?唔嘔心咩？
人地有jj wor

岩呀
鍾意扑野享受性愛既一邊唔鐘意既第二邊囉

明明係甜故，點知變左罵戰

女人體力差係底等d? 構做唔同，更係分開比。

法律唔保護男人？ (利申：我都覺現代社會太保護女性）

女人有女人的長處， 唔代表底等。

如果你話女人有野比男人能力差就底等，

咁人類比好多動物都差，仲特別自私同殘暴。

其實人類比動物更底等。

Why don't 下海 賺返筆

各有所長唔代表女人同男人係平等
男拿負擔更多責任理應係獲得道德上寬鬆
到女人養男人冇人再笑條仔食軟飯果陣我咪信女人唔係低等
因為要一個低等既人養一個高等既人
人地先會笑你，即係默認緊男尊女卑
掉返轉男人養女人，人地會覺得男叻女幸福
強者養弱者大家覺得理所當然
根本社會依然係咁樣
只係冇人面對自己既潛意識去承認

佢係處黎 我反而俾佢鬧我同咁多人做過 佢知道果陣仲要我驗血添 一齊左六年 間唔中佢諗起都會無啦啦發我脾氣

好奇一問 其實係咪多數人都覺得男人=污糟?
無論男定女有過好多女性性伴都明顯少好多批評
但男定女一畀男人掂過就污染咗 係咩心態

感覺上次次拗呢啲男女標準好唔同嘅topic 都係源自呢樣嘢

男同女叫雞叫鴨搵sp 都污糟架啦

一睇又強調男尊女卑就知係頭文字鳩

我拍過3次 依家男友第4仼
之前3個都有扑 唔算掛

仲有女人係低等啲
男人可以去滾女人唔可以
女人淨係用嚟生仔被人屌
唔係處=垃圾 但自己屌個處嘅中出即飛就得
依條友真係經典

有咩唔岩

我真係onL99....同佢講野....低處未見底

我識果D女人多數搵4~50K..唔洗人養..

唔怪之講D咁野啦....

之前先有研究有錢既女人依然傾向搵個更有錢
養得起自己唔代表唔想人養
根本冇抵觸
有point就黎駁，唔好鳩噏冇point

唔洗你養,咁你話男人負擔就唔會比男人少, 仲要生埋仔,咁你咪低等D?

負擔同能力係2回事.亂搬龍門.

你可以話要人樣嘅女人係低等d

但唔係所有女人都低等d

就正如食軟飯嘅男人我覺得係低等啲一樣

男人高等所以先唔洗承受生仔之痛
正如女人高等過豬唔洗畀人劏黎食
有d女人唔洗男人養唔代表女人會同男人平等
未婚25-30歲女性9x%就業率
已婚25-30歲女性59%就業率
男人一路keep係9x%
女人唔洗養？
唔好笑大人個口
係有d人冇能力養先會話現今社會公一份婆一份係常識
現實中根本就係男養女先係正路
有女人唔洗人養唔代表女人係同男人平等
女人要捱窮時就係男人唔生性
女人共富貴時就幸福少奶奶
男人責任一直冇少過，但權利一路減少

現實就係冇人會覺得條女畀老公養係有問題
女人畀老公養=嫁得好，幸福少奶奶
男人食軟飯=條仔冇用，條女好慘嫁著依d佬

根本社會當女人係弱者低等
現實現代就係咁

哦。。女人生仔呢嗰啲就係痛，係低等，
咁男人出去勞動，工作，嗰啲辛苦痛苦就唔係痛，係高等？
點解唔係出去勞動嗰個係低等，喺屋企養尊處優嗰個係高等呢？你幾時見過皇帝要出去做嘢架？

你老母照顧你係屋企洗衫煮飯嗰啲唔係貢獻嚟嘅，你認為佢係唔使做嘢淨係坐係屋企橋埋手嘅？就業率。。。。。

我見好多女人為左照顧bb 放棄事業，比你講到係唔願做野呢埋屋企就火都泥。。

利申：我係男人都頂你唔順。

而家根本就冇人話要邊個要比邊個養，就係話一人一份自己照顧自己個女人根本就唔想俾你養男人都唔使你個女人養。

你條女賤要你養你就話佢低等d 無人想知。但你唔好話埋其他人。

哦，龍門又搬
就業率高出生率低都可以賴湊仔
所以男人返到屋企咪應該做皇帝
係而家d女人賴自主唔願當男人皇帝服侍
根本就係大倒退黎
要人養就代表冇野要做？
你養隻狗都幫你看門口喎

唔好扯開話題啦
柒左咪認
之前話我非現代
而家事實搬埋出黎畀你睇
現代都一樣係咁既價值觀
依樣野你一直唔敢兜
點解
男養女=個女人幸福，女人叻
女養男=食軟飯，女人嫁錯郎
成日話男尊女卑過時
根本就係你地唔願面對世界仲係男尊女卑
乜野我係古代人追唔上時代
我根本只係坦承面對承認社會既價值觀

我個公廁post

sorry..

我唔應該理佢.

我只係想講有咩原因唔介意.

唔緊要

我只係想巴打分享下講下介唔介意

女人低等所以要生仔
咁搵得多過男人既可以叫番個男人生？

如果用收入高低決定人既高低
我又想聽下你有幾高等
同性同作者咪好高等？

邊有人話用收入決定高低？

咪就係你冇男人尊嚴咪唔介意

番主題，會介意自己女朋友係搵sp/雞/十人斬以上
但同時尊重咁既人唔會去攻擊
就好似我唔係同性戀但唔會歧視佢地一樣
介意既唔好搵依啲女
唔介意既自己enjoy

不過我覺得玩開既人無資格介意
我係黎食花生同長知識既

姐係如果自己女朋友係十人斬以上，即使你好愛佢你都會決絕斬攬？

知既唔會齊
後來先知既會有刺
又唔會即斬既

樓主點睇

宜屌不宜娶

真係relationship就要exclusive
但之前個啲佢開心咪得

點解咁多青頭覺得自己好馨香、女仔好想嫁佢地？
你想結婚你接受唔到老婆同其他人搞過既，咪搵返個處囉
一定要結婚架？

過左去都過左 我覺得如果我好愛會接受

反而想知 點驗證條女係咪處或者公廁先

會接受同佢拍拖
但娶就咪搞
得到手玩返半年都厭左
到時可以無痛飛佢

對佢黎講，
係唔係處都係用黎中出即飛架姐，驗咩呀驗
你問錯人啦

鍾意處果D 一定係極怕被比較GE 5秒短撚.

同埋佢唔認係公廁其實真係好難知

拍拖玩下咪處唔處冇所謂
反正屌完都成為最熟悉陌路人
結婚就最好搵返處

你唔好以為處就冇要求先得架

唔知咪冇野
我以為你講緊知情下